我係咪有精神病

我有時會自言自語 係咪太寂寞太耐冇見朋友
定真係有精神病.....

冇錯

Lm

精神病

唔少天才都係自言自語

我好撚蠢

你反思到自己有呢個問題，都唔算係有精神病既
約番班朋友出來，多d見番朋友lor

自言自語不一定係精神問題，可以悶冇人倍自己同自己講嘢
大腦好複雜，醫學唔可以清楚全部，只係從過去事去判斷，將大多數行為作標準，否定少數行為

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》